TVB Happy Birthday!!

52歲仔啦
以下開放比大家發表有咩說話想同TVB講

TVB生日有咩遺言可留低

登登登™™登登 ™™登登登

屌你老母 tvbuddy
罷睇三色台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你話你唔係TVB員工都冇人信

【 無綫台慶前夕靜靜雞錄影台慶騷 】
《萬千星輝賀台慶》臨時改14字新名：

撰文之時，「理大圍城」仍未落幕，大批市民紛紛前往周邊地點希望能夠保護仍然被困的學生，而黑衣人更一直與警方在彌敦道和佐敦道一帶對戰，「TG放題」再次出現，防暴警察每分鐘發射多枚催淚彈，而同一時間，位於將軍澳電影城一廠內充滿熱鬧氣氛，但明明今天只是11.18，不是11.19台慶正日，何解？因為無綫靜靜雞安排台慶騷《珍惜香港 發放娛樂 TVB 52年》的錄影。

事緣因為在連登討論區內有網民發起周二（19/11）「封鎖」將軍澳電視城，為免台慶騷出亂子，於是只好鬼鬼祟祟錄影，今天電視城內除了劇集《伙記辦大事》繼續錄影外，所有錄影廠以及相關藝人都要停工，全力配合台慶騷演出，而在公關層面上，無綫助理總經理（非戲劇製作）余詠珊回覆傳媒時，堅持這是綵排，而公關部門亦向外發出11.19的採訪通告，另一邊則靜悄悄錄影。

據了解，原定今天只錄影部份環節，分兩天完成，以便明天萬一有任何突發情況時，都可以立即播出錄影片段「扮直播」，但去到傍晚時份，將軍澳路透社消息指，製作團隊臨時決定錄影整個騷，但消息未獲證實，而要演出的藝人則被要求今明兩天都要帶同一件衫，就連化妝、髮型也要「連戲」，至於內部則保密功夫做足，不需演出的藝人，甚至有高層根本不知道今天要錄影，亦有報道指，部份員工被要求在一廠裏做現場觀眾，而在錄影廠外圍，將擺放了圍板，板上張貼告示「傳媒朋友請勿內進」。

52年前的秋天，「六七暴動」仍未落幕，無綫電視鐵定於11月19日開台，開台前一天，市面仍有土製菠蘿爆炸傷人事件，當時對於香港人來說，這是一件轟動全港的快樂大事，而時任港督戴麟趾對TVB寄望甚殷，他說：「本港居民在這動亂時期需要詳細和正確的報道。」誰料到52年後，2019年的秋天，香港街頭因為特首林鄭月娥和警方濫暴掀起的「反修例運動」而再次陷於激戰，而無綫電視已遭香港很多市民唾棄，可惜有很多藝人，尤其是一班藍絲、聲稱中立者，去到今時今日仍然不知道為何TVB會被針對，而他們只是擔心自己會否被裁員，以及如何由家中前往公司，所謂離地，正是如此。

（18112019）

#游大東 #游大東影視筆記 #理大圍城 #反修例 #萬千星輝賀台慶 #無綫台慶 #TVB台慶 #電視城 #連登 快樂的 #反送中 #林鄭月娥 葉一知 做乜膠睇電視 我睇咗啲乜嘢 Tvb 艺人粉丝团 TVB 粉丝页

最後一年

希望你命去到仲有下年

希望TVB會步亞視後塵，早啲執柒咗佢

無綫新聞 出賣港人

你生日執撚左佢，大家開心
Super

屌你老母臭閪

今日TVB 記者同揸機佬變火人，係咪俗語所謂嘅引火自焚？唔怪之得記協無出聲

希望tvb上上下下有份做假新聞ge全部有絕症一個禮拜內身亡啦

年年有今日

仲有d 吹bb聲

Happy Birthday!

show blocked user